阿仙奴和曼聯永遠和好

屌你老尾咪笑大人個口啦
打垃圾盃都出拿卡 oppa
仲要比全能到仆街入波

我屌你老母臭閪馬撚依家折墮囉你老母22不敗柒到依家 輸係咩感覺

支持樓豬

早排好撚串喎

22連不敗果隊 係邊隊？

Pish

燈

下半再入佢456

講得好

清新

兩邊都無人理你, 慘到要自己推

可能真係太和好

屌你老母你班馬撚人呢

好能慘 無人理

全能到仆街入波好撚爽

果個組織幾好睇

頭頭連勝左十場八場就咁能搶口，一過左12月就縮返入老母個西度

果時氣焰強到好似拎能硬冠軍咁
去到依家真係前四都無

曼聯又話準備作客10連勝？

5

系

講緊獌?

呢兩段係咪講緊排第五既曼聯